"Een schoorsteen!"
zij allebei riep.
Ze hadden inderdaad de schoorsteen van het huis onder de grond ontdekt.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
was de gewoonte van de jongens om het te stoppen met een paddestoel wanneer vijanden waren in de buurt.
